70

每次都係咁樣

冇突發事

冇人比壓力

冇誘因冇導火線冇刺激

但啲腦呀心呀手呀腳呀全部失去自控咁除左好辛苦以外

乜都感受唔到

按時食藥真係冇唔開心

但有一舊無形既野徘徊體內

不斷衝擊價值觀

不斷想扯我落地獄咁

一有呢舊野出現

我就乜都控制唔住咁

好辛苦

好憎呢舊野

只要佢冇左我就會搵事做？

應該係

有佢係度我乜都做唔到

祝福

打柒佢